460 四環醫藥

仲有冇巴打持有

利申停牌前有入 蟹到依家

或者有冇醫藥股好推介

溝

1.5幾揸到上1.8放左
屌

2.2 有d

same

唔怕d 數又出事?

1.7買過，2.2放左
有d錢唔敢賺盡。

1.9係咁回購個期買
今日閃